朱家明呢件財演成日擦支那鞋好煩

新年走去祝祖國呢樣個樣已經ON9

分析國際大市, 大陸衰野唔撚講, 成日暗踩美國特朗普

大陸就唱好唔唱壞

成日借D 兒話香港多特祖國當年點點點